覺唔覺今屆巴西有機登冠

今年德軍又好似麻麻地
應該無咩阻到巴西

唔覺，應該係日本

克羅地亞 先 ok

提子先OK?

仲有法國呢..

塞內加爾都有機

有邊年似無機

兩大球皇都登哂機
今次仲唔到巴西